聽晚之後 我就真係會徹底放低你

希望可以

希望我都可以 樓主共勉之

加油 唔再睇到佢既生活 唔再知道 應該係最好
所以我諗都要由我自己踏出呢一步 先可以忘記得到 多謝你巴打 加油 努力為自己生活

如果你捨得既話 踏出呢一步對你絕對係好事

幾唔捨得都要 早踏早解脫